消息指中國將在尖閣諸島使用武器及強制驅逐日本船隻

日媒：中方告知日方 海警船在釣魚島克制使用武器

中國授權海警局使用武器的海警法，上月實施後，引起美日兩國強烈反彈，日本傳媒引述官方消息說，中國政府上月下旬，通過外交渠道告知日方，指海警船在中日有主權爭議的釣魚島周邊活動時，會對日本海上保安廳巡邏船及日本漁船，克制使用武器及強制驅逐。 消息人士指，中方重申釣魚島是中國固有領土，海警船對日本漁船進行追蹤，是鑑於漁船駛入中國領海，做法正當，敦促日方不要幻想中國會停止派公務船，進入釣魚島海域巡航執法；日方強烈反對，聲言無法接受中國公務船進入釣魚島海域。 日防衛相指中國海警局加強同軍方協作侵犯主權 日本防衛相岸信夫，在一個國際視像會議發言，指稱中國海警局加強同軍方協作，侵犯日本主權，他指，中方將海警局列入中央軍委領導的武警編制，由海軍出身的官員擔任要職，並將海軍艦艇移交海警局，又實施允許使用武器的海警法，又指海警法一些規定存在問題。 中日都聲稱擁有釣魚島主權，中國海警船近年加強進入釣魚島海域巡航的頻率，日方多度提出抗議。

原文網址：

你真係以為日本仔唔夠你打咩

中共爆響口姐係唔會做

北洋水師開戰？

再嘈一車車漁船玩船海戰
反正買你怕唔夠膽開槍
台灣都係咁玩姐

All talk no action

支那狗係咪以為架仔唔夠你打

岩岩好似話有6架f22 去左日本

嘩 正呀 越快打越快結束

玩捉心理，睇死日本唔會開佢波，尤其係奧運前。

認真一問，如果打 邊邊會贏？

劉明跟進

Biden : Well say

佢係 睇死日本唔會開佢波

強硬呢家野係逼出黎嫁姐 18年個陣打貿易戰 都無預打到咁勁嫁

美國加隻腳，俄羅斯又加隻腳（搞東北）

終國14億人 點輸

中國

即係水炮

一人一啖口水都浸死佢啦

敗登：強烈關注

都係個句 日美聯盟 可以打曬全球其它國家

我翠威武

上呀東亞病夫

唔怪得派d F22去啦

拜登會唔會扮瞓呢

六架來自夏威夷第154聯隊的F-22“猛禽”戰機在雨中抵達日本岩國基地。自衛隊正在被快速提升至代理美軍的級別。

佢好似硬咗，未必瞓得著

支那正式軍事侵略鄰國

而家比支那撚，係咁試你底線

會唔會未武統台灣已經先同日本開戰

你恰鳩台灣就得姐 日本仔唔係咁易搞

中日戰爭

係就快
聽日就做
唔好9Up

十足十啲mk
次次打人之前都話吹雞圍人
最後一個人都冇出現過

淨係日本又真係唔夠喎

幾時打呀，好悶呀

講得出口姐係短時間唔會真打
但中日軍事對抗會升溫

快啦
唔好唔打啊

陸軍啱啱買咗新玩具

真係1on1既話，唔敢講

日本冇讓步空間, 失一地既後果一定係比支共做跳板逐個島侵佔

邪惡軸心聯盟都出現， 仲唔係世界大戰？

日本冇得出手唔代表冇得防守
睇死支共咪又係得把口吹

No bullshit let’s do it

普京不知幾想柒共主動挑機，佢緊係趁機繼續坐正做戰時總統，再火燒柒共後欄

1on1點夠
一粒核彈日本都已經死左

唔會打
早幾年菲律賓單嘢，夠話不惜一戰啦，最後咪又係不了了之

反對中國企圖改變現狀的做法

WW3

所以點解日本好重視同美國關係，

就係知 1打1 有大可能唔夠打

一時又中日友好一時又搞埋D小動作小學雞國快D自爆啦

近2個世紀等三次中日友誼賽
睇返過往戰蹟 日本隊兩戰全勝

希望可以再下一城 為觀眾帶嚟精彩嘅入球

唔怪得知日本岩岩調動佢啲f22

傻鳩亞洲隻揪隻有邊個夠佢黎 仲真係以為

真係可以開片了

只要全球合力制裁斷貿易
中共輸左 俄羅斯都唔會亂黎
以前制裁俄羅斯無效係因為中共賺美國錢輸送俄羅斯
而家應該無第2個國家救到中共

快啦

日本唔會贏，但唔會輸，最大機會係不了了之
理論上海自唔會輸俾中國啲海上武警，但要動用海自嘅軍力再反擊返去，日本內閣應該唔會肯下呢個命令，除非中國真係去到擊沉海自啲船

核平日本鬼子

1打1唔夠打你因為戰敗國身份好多野被禁

仲有一樣野好明顯
就係對付中共時
以前既恐怖份子已經絕跡咁

空母伊吹劇情

我係日本就真係想你打，你殺到一個日本兵，日本人民即刻支持開支耶波

嚟多次甲午戰爭

我好愛國架快d 打9日本仔

打得未.gif

人數方面真係唔夠

又想夾埋日本玩軍備競賽拖冧經濟

傻仔連登睇多咗，真係以為中國一擊即潰？

新華書店發行 北京人民印刷廠出版
講到明戈個地方叫尖閣 唔係釣魚

消滅支那,人類至少和平50年

Fps drop

垃圾廢登一上場，支共就立即示晒威，你估中間係無原因咩？

國有化三上悠亞

日本仔等你郁手好耐啦
你唔郁
自衛隊淨係用黎自慰

1953年的人民日報
顯示戈到唔係自古以來屬於中國喎

係，日本個身份先係問題
一郁自衛隊，唔只國內輿論會爆炸，內閣全員幾乎都會上身，而最大問題係要過左美國果關先
中國都係睇死日本啲官唔會願意賭自己政治生命
所以真係睇下玩到幾大，如果中國癲到射魚雷，炸沉海上廳啲船，死幾個人，咁就唔同講法

開頭射下海面 跟住就

打啦你地 好悶呀

pre world war 3

返去你個微bo啦 支那仔

正想講

自衛隊都打爆解放軍

日本CALL埋英美澳過去幫拖啦

日本已經o係日本海對支那漁船射緊水炮

學埋曬抗日神劇啲飛機嘢

跟住升温至中日人民友誼根深蒂固！又好多人移民去日本喇！

無美帝太平洋艦隊幫拖其實守唔住

美台都只係非正式關係 至於美日...

強烈反對日方搞單邊主義

兒登仔有打飛機釣魚台係台灣架 on9

支持日本修憲

印度同泡菜應該夠

睇真下中國每年移民那裏？

我打邊度就移民果度

呢個可能就係共匪目的

打喇講咁多廢話

真係打上黎海軍艦數支那比較多船
不過美日安保下美軍會跟住出動

呢段中文
睇吓其他語言新聞講乜
再講啦 打飛機

人哋隨時橫拖

如果真打海戰，唔計核武，海自應該唔會輸

唔好睇海自d艦名好似好謙虛，佢d護衛艦>8000噸，大隻過唔少中國驅逐艦；直升機護衛艦既設計其實係航母。仲要major反潛能力，空力反潛力量仲大過美軍（中國有全世界最多既柴油動力潛艇）

海自d艦好新，正常國家戰艦用30年存封，海自20年就存封，所以開戰可以有更多具戰鬥力既艦用。

場海戰唔會打太耐，否則其他國家會抽水。尖閣諸島一直係日本控制下，海自只要守得住一段時間就完成任務。

直接打日本仔la係就快

中國真係想開戰

目前實際控制係日本

戰咩爭，支那閪敢打咩

2019年打倒美帝！最後移民美國破新高，第二日本，第三加拿大，預計今年移民日本應破新高，人海戰術

可能真係唔夠 日本而家俾Covid搞到得返半條命

Let’s go no bullshit

又係連任工程

點止呢個因素啊

日本國內嘅民意好敏感，連安倍晉三咁高民意嘅手信想要修改和平憲法都要慢慢一步一步嚟

自衛隊又長期唔夠人，本身人口老化下已經越嚟越少人，年輕一代又完全冇興趣做自衛隊
海上自衛隊已經去到造新船都要計住人頭嘅，幾乎到咗多一架船都唔夠人嘅地步

除非佢學南韓恢復徵兵制，否則真係連擴充有嘅軍力都唔夠人，更遑論解鎖和平憲法
咁你話日本仔會唔會支持你徴兵丫

co你老母你真係港豬嚟

日軍要還火要上頭批, 日本又要問cp joe, 2邊又要開會

係comment入面又捉到5毛

將強かった 打成 強かた就想扮日本人？
連我呢個香港人都呃唔到啦

梳 外資公司 叫慣做covid

口交部出征啦

共狗贏數量

日本贏質量（準航母加潛艇）同戰術
但今時今日日本仔打仗既決心好似爭啲

另一個角度睇就係宣戰

廿年前仲有香港人同你保釣，依家？嗱！

我諗大家都只係認得尖閣諸島了。

Pin this

根本唔係同日本講
而係中国小粉紅
打碌j 咩你啲航母

泡菜咪撚玩啦北韓都驚撚到仆街

逼日本同美國出手

隻揪日本無咩可能贏

個市呀！

打佢啦

燒咁
D倉底貨先啦

夠薑咪做囉
日本海軍世界第二
你夠唔夠膽郁佢丫

美日有安保條約, 如果要1 on 1即係美國唔守約

連登仔盲反撚 1 on 1而家既日本夠鬼打咩 睇下啲軍事評估先啦

你試下冇美國大佬喺背後保 支那一早強霸左個島 甚至開火啦

All talk no action
Sounds good, doesn’t work

印度同泡菜 咪玩啦

印度啲軍力仲係上世紀啲科技黎

認真咩
你有冇update中共條數
中共瘋狂造艦，海軍每隔幾年都係躍進式成長

都仲未計佢仲有一大抽下左水但係仲未服役嗰啲，淨係計由2014年開始
64units vls嘅052D已經服役左17艘啦喎
112units vls嘅055都服役左2艘
32units vls嘅054A服役左14艘
全部都係新船

但期間日本只有
32units vls 朝日級服役左2艘
96units vls 摩耶級服役左2艘

你見唔見到雙方嘅數目係幾咁懸殊
就算日本有1管4發嘅essm，雙方都係有一段差距喎
當你你再對比一下未來五年雙方嘅造艦計劃，差距會更加懸殊，日本海自唔夠人手，根本無辦法再大規模擴軍追上中共

淨係計中共海軍vs海自嘅話
海自一定輸

cctoy質素

係啊支那廢到cctoy打幾隻字天滅中共就會滅亡啊

喺連登問呢啲

你用海警 人地用驅逐艦
唔去正契弟

個啲漁船，基本上同大航海時代既私掠船一撚樣

淨係打海戰咩

中國夠膽登陸本土咩

咪撚篤爆班小粉連比佢地ff多陣啦

日本未必輸晒，支那補給慘過日本，加上好明顯一開片就會出動埋戰機

最驚佢唔打

小粉連會同你講甲午戰爭

流浮山200刀手

以前日本民船改軍艦，不如出雲號改郵輪，鋼水應該ok,用船頭撞沈對方船

又唔係話支共輸硬，話哩2個國家應該有得打下就俾人話小粉連

都仲有空軍既

支那規模數量贏十條街啦 技術又唔爭得遠
仲有支那夠多資源夠賤 軍隊大你咁多倍

泡菜就算鳩數啦

唔好得把口

睇小島國海軍
日本係自戰敗
自己搏手搏腳姐

中國支軍隊係對內定對外
心照啦

話要徵兵暴動似

所以日本就算加軍費到2%都冇用，都唔夠人

上JMSDF個Twitter睇就知，基本上個個老鬼嚟

日本社會文化同軍人地位太低（自衛隊長期俾公安監視住）

起碼美國軍人地位高啲，而且係填loan嘅好地方

日本人工高，學歷高真係失業潮最差環境先會去自衛隊

重點美國佬要幫日本
大陸軍隊優勢真係得 個多字

唔會打，因為沖繩知事（即地方首長）玉城出名奶共，連日本人都知。佢支持一帶一路，又想趕走美國駐軍。

你覺得中日打交，其他國家唔會趁機搞中國？
不過敗登確實好難講

咁講真，如果開戰，呢兩個國家感該一星期左右就投降，軍事力量支那贏佢地30年

兩個地方咁近

印度冇咁快 話哂有核彈
泡菜就打得嬴北泡先講啦

笑撚死成班5毛打飛機話中國實揪贏日本
北洋艦隊吹到船堅炮利咪又係俾日本打到仆街 真係打起上黎好講士氣戰術加埋軍隊操練度 咪以為量多就贏硬啦ON9

你都ON9 解放軍摺被方面就贏日本既

同小粉連講軍事永遠十個字
支那輸撚硬
甲午戰爭輸
完

我問你認真咩先岩
你知唔知支那出一隻船就要有兩隻跟機幫手叉電

日本就唔洗
原來日本全部核動力嚟

美軍已到日本

真係1on1既話 日本輸硬添啦

睇多幾份軍事報告都知 以前日本海軍亞洲第一 而家支那已經超越 或者最多平手
講空軍 幾年前已經超越
講陸軍 更加唔洗講

呢個都係點解美國要成日咁強調「美日安保條約」，確保支那唔會亂黎

小粉連on9哥方面又真係嬴小粉紅嘅

所以咪話淨係囉
日本大把盟友 到時就玩歸邊架啦

之前好似試過開水槍

All actions no talk

日本好易玩 只要4粒核彈
一粒東京都
一粒大阪
一粒沖繩那霸
一粒名古屋

已經玩完

架J 20呢，唔係好好J 既咩

兒登仔真係打飛機打到傻左 同小粉紅冇咩分別

咁支那又唔會on9到用核彈嘅
唔驚美帝掟翻轉頭咩

美國佬同時間好似都做緊嘢

攻一定難過守
支國燒日本，真係想試拜登底線

日本淨係守中國一條線，中國要守幾多線？
南海八國聯軍開party，真係唔使兵守？對台海唔使留船？
隨時南海要用既船仲多過對日本條線啦

呢場海戰唔需要打到全滅對方，更加唔需要登陸作戰，日本只要守到尖閣諸島一段時間就夠。

on9仔 如果戰場喺尖閣諸島附近一帶 叉你老尾咩盲反撚 得果100幾公里 你以為出遠洋啊？

你知唔知支那沿岸幾多補給點幾多軍事基地？
日本得沖繩那霸渣 其他遠到仆街
唔係有美國撐腰 神早比支那搶左啦傻仔

睇少啲連登打飛機啦 on9到成個小粉紅咁

解放軍有幾多種戰機作戰半徑到到尖閣諸島？

一定要殺死入侵日本嘅支那人

口講話有
夠贏未？

I mean就算南海台海無開戰，都要繼續留戰艦以防萬一，無辦法全力出擊

台灣應該出個聲明
釣魚台係台灣同日本中間嘅問題
唔關你支那任何嘅事

日本嘅軍隊係自衛隊
所以如果佢一對尖閣諸島有啲咩行動
炸都死都仲得

因為根據美日安保
尖閣諸島係日本嘅領土

支那14億人 我當佢報多都10億8日
咁多城市咁分散 地大物博 要遷都 都唔難
頑強到死唔去既曱甴 好易東山再起

日本仔得1億人 仲困左喺島國到

你知唔知尖閣諸島離支那幾近
反而離日本幾遠 最近唯一就沖繩

尖閣距離石垣只係167公里，距離褔建大約360公里喎

係啊，俄羅斯隨時踩落東北，印度趁機翻過喜馬拉雅，越南揮師北上，朝鮮反骨仔做帶路黨，歐美加澳全部係南海準備開拖。

知了，個劇本我識背了

唔係話取消咩

依家要去美國西岸咩？
如果發生衝突嘅地方喺釣魚台，洗鬼補給艦咩？
唔好講軍艦啦，漁船都去到嗰度啦

求其一search都有
就上年4月，遼寧艦航母編隊(1艘航母、2艘052D驅逐艦、2艘054A護衛艦)穿過宮古海峽時，都係淨係帶咗1艘補給艦

乜認清楚中共真正實力有咁難咩？
唔通成日自我安慰淨係識得摺被，佢就淨係識得摺被連槍都唔識開？
好心面對現實啦，打仗時你呢啲誤報軍情真係會累死友軍

條傻鳩應該assume左台灣係佢地領土

造船技術一定係日本高，至於量都唔係少好多，佢好多貨櫃船設計都有異别國

軍事評估？
共狗寫架？
Share黎睇下

美軍一定出手，所以其實都一定唔會打

點樣打狗咪點打支那人lo

現在想測試China Joe美日安保協定會否,確實執行……

其實對待中國，就要好似印度佬咁，打佢兩野佢就會淆底，反正你好聲好氣同佢傾係冇用

真係唔知那裡來的100公里

出咗f22啦

老實講如果支那真係強佔左尖閣諸島而美國繼續視而不見，支那下一步絕對100%會打台灣

而家明顯係想試探拜登政府底線去到邊

項莊舞劍, 志在沛公

日本仔一開火就話佢想侵略台灣
跟著就話要保衛台灣，要圍封台灣

又掟石仔

認真，尖閣諸島自1972美軍還俾日本起計，係日本手上近50年，係牢牢控制係日本手上50年

解放軍係有信心既，一早打9日本啦。到今日都仲係到咀炮，講到又秒殺海自，又核平日本咁，食屎啦
我就支持直接出兵，打9日本，最好就慢慢打，打到海自全軍覆沒啦。

中國海軍咁撚勁，日本咁撚廢，美軍未到都打完啦，一於出兵！

到今日尖閣諸島都仲係日本手上，我真係好撚嬲lor

美股升到痴咗線
下次股災可能就係咁引爆
雖然我都估小支支唔會夠膽

石垣島就嘥氣啦 3年前先話要投放軍事資源
得果幾百個陸上自衛隊 起碼都講沖繩那霸啦

那霸410km 支那330km左右
仲要支那沿岸仲有大量其他軍事基地

我唔覺得中共想開戰會以被動嘅方式去等日本仔開火
全世界想主動開戰嘅國家都係用"鬼"老屈對方之後就直接開拖
所以出口術去試日美態度就係主因
應該係針對美日印澳會議嘅反應

唔係，劇本我識背，中國海軍超強，日本海自無料到，中國秒殺日本

咁尖閣諸島就係日本手上50年，幾時拎得番？我支持出兵收復

你剛剛上面先話100公里喎大佬

小支支軍力全世界最強，仲唔快d打柒日本

有實力就快D攻台啦屌
比量多有閪用咩

打錯左係100幾海哩

支那用到台灣既軍事基地咪當係佢領土囉

加速

打佢老母啦，係我唔忍啦

cctoy 覺得解放軍真係淨係識摺被 cctoy唔用手一個打10個解放軍都打得贏

不嬲都係拋字訣㗎啦，真係打班支那仔仲唔跳船走

打錯 100幾海哩先啱

咁耐無打過仗
大家啲實力都真係好難捉摸架
中國擴咗咁多年軍 真係唔知佢可以去到咩水平
不過當年北洋水師裝備都先進過日本海軍嘅 但最後都輸

咁我又唔會話支那輸撚硬嘅但我唔覺得會好輕鬆咁贏始終打仗要講好多因素，覺得老解自己都唔想打仗因為真係會死人佢哋又無乜實戰經驗，遇到以色列哩啲戰神嘅話就算贏人哋裝備人數，老解最後都可能輸心理質素

做咩啫你
明明係你話一隻船出海都要帶兩隻叉電

關攻台咩事
依家係講緊能力喎

咁唔通講完美國F22好先進，下一句就係問美國幾時滅北韓？
「比量多有閪用咩」咁？

仲攞幾十年前黎講 笑左
cctoy打飛機仲勁過小粉紅

全世界各個軍事報告都話中國海軍崛起嚴重威脅、超越日本海自地位
cctoy：5毛blocked!

但係今年點都要收返台灣返黎， 要揾藉口

打左咪又被美國搶返 你當支那真係弱智咩傻仔

打錯想講海哩 自膠

你紅字highlight埋出黎仲問我做咩
北韓打撚沉左隻支那船支那狗吠都唔吠
維尼講備戰年頭講到年尾都未打
又話2020年攻台既
打飛機呢D野我都識啦

全球最大柴油艦隊上線啦

背後有美國吖嘛傻尻 支那聽到美國就腳軟啦 你估真係仲驚日本咩今時今日

係呀全世界鬥摺被

岩呀國家俾左咁多錢軍費，養咁多解放軍，台灣又未打，尖閣諸島又拎唔番，南海又英美澳加開party，連印度係藏南都霸左咁多地
點解會咁⋯明明世界第一，點解好似無人驚

我都未講你拎環時做source啦

真
cctoy 果種霸道同港共根本一撚樣
講緊黑警警暴就話你唔出現咪冇事囉

又冇咩事嘅 佢敢打出嚟咪笑下囉 可能亞洲真係鬥摺被呢

見識到你打飛機嘅本事啦
所以咪話俾你知其實一架船出海係唔使帶兩架叉電囉

而家講緊你嚴重低估中共海軍嘅ability
唔係講緊佢出唔出兵嘅政治決定啊
我紅字咪叫你正視現實軍力差距囉
你做乜啫

邊個低估邊個搞清楚未
海自世界實力第二喎
點解你唔講支那個D潛艇嘈到仆街

講完記得要做啊

每當大陸內部社會矛盾搞唔掂，向其他國家引戰，消耗支那民族主義，既可轉移視線又可令共產黨管治長治久安。

你咪自己search “china vs japan military power 2020” 囉 你搵到個講日本勁過支那既比我睇啦

估唔到真係有人仲以為支那軍事今時今日仲係廢到嘔 打飛機打得仲勁過小粉紅 睇少啲連登啦

係咪試探緊登登？

油價gogovo

真係打鳩佢 睇支那敢唔敢開戰 咀炮就識打
一開波 又8國聯軍圍佢

質素

其實日本依家都好撚勁

有哂輕航母又有美帝撑
成日軍演又有經驗

屌打台灣

日本基於和平憲法唔可以主動出擊
其實如果真係萬一喐到漁船或者海上保安廳船隻
基於武裝自衛權
自衛隊係可以還擊
同埋當日本將船隻被武器驅逐界定為遭受攻擊
會自動觸發美日安保條約
美國就要介入

若果有美國船隻遭受攻擊
而美國界定係戰爭行為
亦都會自動觸發
北大西洋公約同埋太平洋國家公約
相關嘅集體自衛權機制

牽一髮動全身, 等同world War 3
所以我相信都係嘴炮嚟嘅啫
小支支點會咁做

暫時繼續
不招待外國觀眾

中共無實戰經驗
所以我唔知一味講數量有咩用
日本D船我無記錯二戰到而家仲用緊

日本

俄佬第2都未到日本啦
係人都知亞軍係支那同俄佬爭 日本呢2年被支那超越左啦

effectively cancelled

唔怪得 老美要派 F22

冇錯
淨係計中國海軍同埋海上自衛隊嘅話
日本一定冇著數
但係日本有最後嘅終極王牌
美日安保條約

支持
等緊幫日軍帶路

世界第二？自稱啊？ 定係連登共識

因為上面佢淨係講海自
所以我就淨係計海軍

呢個距離好明顯唔使出到啲咩補給艦
本身軍艦嘅續航距離都已經夠佢來回幾次

就算計埋空軍，中共都唔會輸囉
日本雖然有F 35，但係因為產量有限，生產線仲要分配比好多國家，日本依家現役嘅F35 A都係得22架
與此同時中共一樣有第五代戰機，仲要係載彈量多嘅雙引擎戰機，殲20 聲稱係以F22做假想敵，就當佢電戰差啲啦，現役數目60架以上都係遠遠多過日本嘅F-35啦

而最關鍵嘅我覺得係日本冇攻擊性嘅彈道導彈
中共隨時可以用陸基導彈攻擊沖繩嘅基地
相反日本完全冇距離相當嘅導彈可以還擊，即係完全一味挨打，只係靠愛國者兩支攔截佢一支嘅話應該淨係頂到一兩個鐘，最多幾個鐘，之後跑道/基地一樣會被破壞

日本依家研發緊射程更加遠嘅反艦導彈
某程度上可以幫輕到佢反制對方
但係只要一日唔解鎖持有攻擊性武器呢點，佢嘅應對能力都好有限

所以日本有咩事一定係搵美國㗎啦
10年前仲係55波，但呢10年間中共嘅軍力係飛躍式成長
以日本而家嘅軍力根本唔足夠單對單應付中共
就算日本質量高過中共，中共壓倒性嘅數量都可以維持佢對日本嘅絕對優勢

麻煩大家客觀啲，知己知彼百戰百勝，中共海軍/軍事實力世界第二強應該係世界公認
依家美軍都係因應中共調整緊佢嘅造艦計劃

日本人，百幾年前你祖輩何等威風，黃海海戰贏清國，對馬海戰贏俄國，你今時今日唔好縮呀

唔係常識黎咩
我以為有睇開軍事野無人唔知

駐日美軍is ready

仲有你知唔知日本海自有個致命傷
就係日本無巡航飛彈 根本冇攻擊能力

如果只講防守同技術 日本海軍無疑世界頂級 講技術只輸美國

但講全面作戰 法國都贏日本啦今時今日
日本同支那一樣連核動力航母都冇 但支那起碼以量取勝 又有攻擊力 又有核彈 日本有冇？

係二戰時共識

仲要日本無巡航飛彈 基本上限制左只能用防守性策略

我就話支那一定唔敢打

唔使講了，開戰老解必輸，就咁結題啦

支那軍事撚話海自係世界第二喎
甚至你Google海自實力出黎都係支那source

我想睇下你個中共海軍第二世界公認有冇source

炸你主要大城市架啦，啲森林地區唔炸你你都已經要投降

呢個係事實, 因為大大條美日安保, 除非美國自己毀約

係
仲要日本嘅船比起美軍係少咗戰斧

因為日本嘅和平憲法
日本政府已經承諾左就算改裝左出雲級，都唔會常駐F-35B

換句話即係打仗期間先會臨時俾F35B上，平時唔想上F35B已經少咗好多訓練機會，分分鐘艦上面連比F35B維修嘅空間都冇

日本都知佢唔夠膽打 洗撚理鳩佢咩 咪由佢自己係度吠囉

支国武威，同時開幾條戰線未驚過
美日澳印台全部一齊打

解救辦法得美帝喺日本插導彈
但一嚟日本和平左膠反硬枱
二嚟支那肯俄佬都唔肯
所以唯一可能係日本自主研發
但限武憲法喺度就諗吓好了

都係個句 日美國聯盟 可以打曬全球其它國家

其實你有冇google過海自實力
不過既然你咁講咁支那海軍打得日本同攻台未

日本連藍水海軍（blue water navy)都達唔到 世界第2 笑撚左 定你講2戰果陣？

日本仲要先啱啱開始研發巡航飛彈 啲艦搭載既飛彈種類極少 仲要冇核武

齋講技術日本海自無疑係頂級先進 但數量輸咁大條街都冇得玩啦

老實講我都廢事同上面兩條友係度泥漿摔角
好簡單姐
你有實力就快D打柒日本同攻台
紙上談兵有咩用

你知唔知中共玩緊啲咩架
南海有版你睇架啦

10年前中共公務船進入尖閣諸島都係一年廿幾日
依家係一年333日啊
幾乎日日去出巡呀，就係想製造既定事實
呢個數目字係日本海上保安廳自己公布

南海有好多島10年前仲係有爭議
而家已經俾佢霸晒啲島、又填海又部署軍隊
其中黃岩島就係版
公務船日日輪更長駐，菲律賓漁船一到就趕佢走，中共玩緊嘅就係製造既有事實去改變現況

你睇唔睇到日本首相呢排講乜嘢
佢哋就係講呢樣野
如果唔係嘅話美軍都唔會係呢10年間多咗咁多南海自由航行啦
而家擺明中共想複製南海嘅情況去尖閣諸島
日本頂唔撚順就call印度、澳洲同美國諗住一齊對付中共

日本政府開始吹奏仇支共啦，國民開始仇支我就信真係有機開波

中國大城市數量vs日本大城市數量

日本炸完東京都同大阪國力都冇左一半

其實我都想知中共軍力到底去到邊，可唔可以講多啲

快手
差個導火線

米日豪印

希望真係拑制到
一年300幾日真係太囂張

美國會日日出report講支那
對上一個令佢咁做嘅係蘇聯
自己諗

算啦你咁唔理性

你咁講嘅話，一樣可以問返你
美國咁屈機點解唔一次過滅咗北韓、伊朗、俄羅斯同中共啊？

依家明明係講緊軍隊嘅ability
大家都係講緊帳面上嘅軍力對比
你就講打唔打，開戰未？
好心唔好咁小學雞啦

呢啲論調出現喺連登真係可悲 同黑警港共啲口吻冇分別 「你唔出現咪冇事囉」

調返轉係咪要講 日本美國你地咁勁仲唔打柒支那？仲比支那周圍亂咁黎？仲要比佢播毒武肺搞到全世都都係

仲有如果人地話支那軍力勁過台灣 你係咪又講台灣勁過支那好多！支那勁啲咁快啲攻台囉

cctoy真可悲 無腦到永遠得返一個立場

美國一定係第1
第2位只係俄佬同中共爭

應該cctoy啲小朋友黎
唉 同佢地日日笑既小粉紅一樣咁可悲

講撚到核彈兩秒鐘射撚到去日本咁

係一年365日佢去333日呀，當正自己地頭咁
日本前排一月嘅時候新聞就係報緊呢樣嘢
然後你將星期五嘅四國峰會擺埋一齊走成件事好合理
呢個idea一開始都係安培提出
日本暫時唔想自己一個硬對硬中共，所以就去搵盟友

但係暫時睇印度嘅態度比較保守
印度嘅外交政策不嬲都係不結盟，況且佢同中國嘅仇口未上升到公開圍堵中共

個人覺得印度都係同中共一樣玩緊民族主義，大家喺邊境小打小鬥～各取所需
雖然係潛在戰略對手，但都未上升到白熱化嘅階段

但日本人一向好團結，你打佢真係全國同你死過

咁依啲係硬件上勁無疑問嘅，但軟件上即共匪質素紀律之類呢？

打 奉陪

不嬲都引緊日本仔打架
支那魚船武裝晒，咁撚樣都唔打得？
洗唔洗搵核彈射你先識還手?

鬥撞囉
睇下邊個大噸位

支持習大大

日本 , F-22 ???

團結就唔會武肺搞到碌柒咁啦
仲有知唔知點解日本自殺率咁高
佢地根本人與人之間冷漠到癲
世不關己咪撚理 有事死遠啲唔好煩我
團結係假像嚟
只可以講佢地跟風跟大隊多
叫佢地想戰場為國犧牲九成唔肯

如果係80年代文恬武嬉，我就敢講共軍軍紀好差。

今時今日，如果我話唔係，有幾多人敢賭？

唔係以前個班先唔怕死聽命令咩，即韓戰越戰個班

仆街啦日本仔認真上黎
唔係人咁品
你國好快會道歉講和

唉明明當年神風敢死隊

兩國開戰 仲有無得去日本旅行

美日安保條約

急召水師提督常昆

有核彈一方會贏

你話個人 人與人之間冷漠可能係真
但係關乎成個民族利益嘅話，會團結同你死過都唔出奇

係咩 快撚啲啦

驅乜撚姐 夠膽咪直接打囉 醜唔醜 日日打嘴炮

紀律素質呢啲嘢佢最近十幾年冇打過仗都好難知
但訓練一定少過美軍
中共贏嘅係低成本，技術上唔算落後太多嘅話可以以量取勝

(留意番呢度講嘅「勝」唔係指打到登陸美國，而係拒止美軍介入中國嘅近海)

我比較多睇海軍，中共硬件啲10年追得好快
總之綜合計，你當佢係全球第二勁就得㗎啦
美國依家都係攞佢做假想敵，前幾年先至如夢初醒咁搞個350艘造艦大計

美國實在比反恐戰爭拖咗10年時間，成個科技樹點錯晒，變咗被中共有機可乘

[講真喬治布殊真係罪人，反恐戰搞到美國唔再係好似冷戰時期咁以大國戰爭為主，而係變咗低強度嘅反恐戰爭，講求精準打擊同埋加強保護而唔係強力火力輸出]]

唔係，呢個係以前嘅以前。毛時代老解係好犀利，軍紀好嚴。
但係改革開放果陣經濟政治思想混亂（六四你知），軍隊腐敗盛行，財產畀大頭兵摞去賣，部隊成建制咁經商，根本差到打唔到仗。

講真我有時諗，如果當年美國決定收佢皮，根本好容易。但當時冇發生，我亦都覺得唔會再有機會了。

共匪上次打仗幾時？

淨係海戰既話，日本應該夠打

以色列

好似係中越邊境戰爭

12年後習種overhaul同現代化左老解好多
戰力即係double左
過多五年十年美軍得1x%可能性喺西太洋嬴到

On9

美國好明顯將中國當成係假想敵，所以亦都唔可以低估中共
但同時嗰個報告過度強調中共實力啫
擺明係用嚟加軍費嘅product

講到尾呢場仗係贏定輸，好睇點樣打，規模上係好克制嘅局部戰爭定係上升到全面戰爭？準唔準備互射彈道導彈？

呢啲都好影響戰爭嘅結果

所以而家中共咪成日煽動人既民族情緒、愛國主義囉 就係訓練到14億人願意為國捐驅 到時靠人海戰術 隨時威脅埋美帝

真係唔敢想像以咁既速度 支那10年後、20年後會變成點

仲有金門炮戰都差唔多時期

雖然共匪成日好多柒事，但如果真係太廢就唔會咁多國家忍佢啦，吓吓講到佢咁廢同小粉紅咪一樣

上年已經不斷駛入去
逐啲逐啲咁
佢開頭會特登射偏
睇你反應係點
然後乘機又駛過啲

10年後我估中共常規軍力都係差過美軍
但變數係中共夠唔夠膽動用戰略武器拒止美軍，如果佢用嘅話，美國又願唔願意冒進一步升級到核戰嘅風險還拖
如此類推，跟住個波又去返中共，睇佢夠唔夠膽升級

呢個先係大國之間開戰嘅正常玩法，呢個亦都係戰略武器出現後革命性嘅變化

呢啲係一連串政治決定，仲難估過軍隊實力
亦都係正正因為咁，美國同蘇聯兩個超級大國鬥咗40年都未試過打大規模熱戰

依家一年365日駛入333日
非常囂張

喺好多cctoy眼中 真係以為支那解放軍淨係識摺被 是旦泡菜日本台灣求奇一個都可以屌打支那 笑死

打咗未？

係嘅話一早反攻大陸啦

we are watching

果個位近台灣近到咁
其實幾時淪到支那同日本claim主權

笑撚咗你邊撚到見到當年北洋水師裝備都先進過日本海軍 你老母臭閪戇鳩唔好講出嚟啦 呢啲資料有得核實唔好亂吹啦傻鳩

係至好講呀？言出必行呀！

唔好好似香港班狗官咁，口口聲聲話嚴政執法
轉頭就向法庭申請，撤消私人起訴黑警知法犯法

如果18號之後

最後唔招待WW3 軸心國成員

有 中華民國（台灣） 無 支那就好笑

雙方都有呢？

係唔係計食原素周期表多個邊贏？

要搞一早搞左啦😅
On9仔先晒錢郁個蟻巢

今年? 收返? 要擇良晨吉日渡海? 你清唔清楚大陸人個性?
14億人要打經濟戰一定贏，因為14億人都係奴隸
但要14億人打會死人嘅戰爭就一定輸
因為14億奴隸唔係士兵，一定會作反
而輸咗嘅結果就係亡黨亡國，所以中共輸唔起任何一場熱戰
因為中共最大敵人唔係台灣、日本或印度，而係中共國自己人
只要你手無吋鐵佢地就會往死裡打你
但萬一你一樣有槍有炮，最多就會叫你打拳頭交，大家攞關刀比劃
幾十年來仲存有幻想?

多滿口大愛包容既左膠會輸

硬件而言支那仲有好多水份
支那最勁係本來無既野整到變有, 但好唔好用就另一回事
好似早幾年日日講支那連整原子筆粒珠都整唔到
背後就係支那個冶煉技術仲係好落後
所反映出黎既事實係支那個技術鏈體系非常依賴外國進口
好似減速用既鋼索, 支那仲要依賴緊日本進口

技術鏈唔能夠自給自足, 軍工體系唔可以自我形成迴圈
所謂既大國戰爭只會係得啖笑
當年蘇聯做到支撐到咁耐, 亦都係因為佢燒大量資源去RUN到一個完整既軍工體系
所以個國家好窮

支那自改革開放, 一直都無係呢方面上下功夫
係直到TRUMP 上場先知出事先出力追(that why 你聽到外循環內循環)
但同樣要燒錢燒時間, 仲要唔係立桿見影

台灣就水炮，中共海巡有機炮

睇死日本仔比人踩到上心口都做鵪鶉
不過唔怪得佢
美國佬唔出頭日本仔邊敢獨走打支那人

搵唔返汁
但好多年前小純線一郎講漏口話日本有能力3個鐘內組裝到核彈

同埋大大碌愛國者棟係度
邊有咁易中

中國夠4粒核彈北上廣深玩完啦
美帝開綠燈
日本仔一個月已經整到一堆核彈出黎

其實真 日本啲核科技其實好勁下

經濟係辦法再好似對上20年咁爆炸性增長，人口又老化（近年出生率極低）
但年年擴軍，起起埋埋咁多船同飛機，maintenance好貴，要換新代果時更貴
即係⋯蘇聯⋯

支那炸完北上廣深仲有大把500萬人口以上既大城市喎 天津成都南陽都過千萬人口添 日本一個都冇

係就快，唔好淆

最近係日本宮古島